鬼人贓並獲都要放人走架，唔同意請入嚟屌。

你叫得記者嚟，就唔好動粗製造不利己方畫面比人大造文章，小不忍則亂大謀。 等記者影相問問題嘛。 P牌嘛，比你屌嘞！

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好